葵芳站事件未解決，高層笠晒水唔見人

是咁的，一眾葵芳街坊係8月13日要求港鐵交待事件

當日有位公關部高層承諾會係6個工作天後（8月21日）清楚解答問題，並簽埋名作實

8月20日當街坊再查詢果陣，果日有另一位港鐵高層比左張兩頁紙嘅所謂解答，入面都係唔清唔楚，果陣都有街坊聽到港鐵話8月23日會再有詳細交待

而尋晚（8月21日），有街坊因爲原訂限期到左，要求簽名果位丁生出黎答問題，點知失左蹤，推左個高級站務主任出黎，一句打電話搵高層就全部入晒控制室縮埋幾粒鐘
撚到街坊凌晨4點鐘

最後結論係
1. 聯絡唔到高層/丁生
2. 8月20日果份野已經當係答左
3. 之後再寫低一堆問題，根本無答過
4. 否認8月23日會有高層再出黎交待

尋晚果位主任話會向上頭反映，不過講唔到幾時有回覆
留守嘅街坊決定：
今晚10點重返葵芳站，高層唔出黎就行動升級

今晚10點，葵芳站要人！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

丁生！電話就留低左，但係call極都搵唔到

出黎答街坊問題呀丁生

推

葵芳街坊推一推

想問番當日係咪有黑警掃場？
當日我走個陣成堆黑警

可唔可以幫手用啲相整幾張文宣，等行過嘅人知道港鐵妄顧清潔工人安全

屌你再唔回應既
仔搵老豆見

港鐵果邊聲稱係有警員巡邏行過了解（明明狗果邊講左唔會放狗行必），最後班黑警彈出彈入走晒，咩事都無發生

屌佢老尾，隨撚時又call 班黑警

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

連續四日都去圍地鐵站 街坊好波

推
823香港人鏈
824觀塘區遊行
825荃葵青遊行

Dllm 啦垃圾港鐵
琴晚元朗就即刻報警話示威者破壞元朗站

感謝葵芳手足留到咁夜
如果高層唔係度，請對幾個站長可以客氣少少
小小意見
821元朗西鐵站仲話要報警，堅嬲
如果佢肯表態唔比狗係站亂放野，就唔會發生尋日所謂既破壞元朗站

街坊出嚟啦

加油，圍到佢地回應

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

日日都去圍好咩
人地話23號就儲夠人 做好文宣23號先去啦
你日日去邊有咁多人得閒
20號無啦啦圍人
人地都話23號答
理性少少啦
823 葵芳見

老豆搵仔